新年流流放個煙花乜都睇唔到

寓意香港前景乜都睇唔到

本身咩都睇唔到嘅post
都比你掘返出黎